[正能量] 從蛋糕事件學到4+1件重要事件

[正能量] 從蛋糕事件學到4件重要事件

覺得幾同意呢個po
大家知唔知，咁樣指責，最開心係邊個？
香港警察發現要搞散你哋，搵幾個傻仔去切蛋糕就夠
國難 老豆會唔做
人是要屌的，還望大家唔好只掛住屌
屌同路人，不如利用蛋糕事件，反映４個月後我地有事情一定要記得:
1. 講左100萬次，唔好係社交媒體放有發夢既野
- 仲要放相，未比人拉過? 未比人起過底? 未比人放過上網? 保護自己係最大目標。
2. 不割席、不篤灰、不分化。
- 雖然大家都好嬲，但係就算係老豆搵仔，都只係想要佢地道歉。唔係叫你地篤灰、分化、割席。
我屌晒班柒頭仲話要報警（雖然藍絲見到佢IG都一定會報警）。佢所做既事係可以原諒，又何必要咁？
3. 連登風向
- 同時間一個鐘內大量PO出現屌鳩同路人，証明風向狗一搵到位入就會一湧而上。之前已經有人踢爆過連登有ＨＫ０１網軍係背後滲透。幫你地助燃分化易過借火。上次最經典一定係813機場事件。連登仔，一定要保持獨立思考，唔好幫風向推PO 得唔得?
4. 痛恨快樂抗爭
- 2014年香港人快樂抗爭失敗。由此，香港人都痛恨快樂抗爭。今次我希望再次令大家都清一清醒。或者我地習慣左抗爭，但係抗爭不應係快樂的。係呢場運動付出左幾多血、幾多條生命、幾多眼淚......我希望下次如果有相關事情旁邊啲手足可以提一提醒。生日的確是開心，咪走去下兩條街慶祝。

不割席、不篤灰、不分化係我地既信念。如果為左呢件小事而犯左我地既信念，絕對唔值得。
有人報稱本身篤灰者係鬼AC，我希望真係。
亦都再次提醒大家，連登都有極大量藍絲、狗、政府人員。